我想學下撒嬌

有冇人教我
雖然我外型算係可愛型， 但我覺得我完全唔識撒嬌或者嗲人， 有冇絲打過兩招比我

點解一定要去嗲人？做返自己咪得

你又唔係貓，幾廿歲人如果係街到同男人撒嬌我覺得好唔成熟囉

因為我自己都覺得自己太man..

把聲老牛咁點嗲

係

一般啦 都唔係好老牛 但又唔係娃娃音果種

勸你唔好
諗起好想打冷震